{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028115",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3020139",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 아비숑"
    },
    "text": "春川アビションは計32室の客室を保有しています。 近くには京春線南春川駅が位置しています。 当宿では韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 アビションは清潔で快適な客室でお客様を迎えており、恩に報いる態度でお客様に接しています。 予約の際にお名前を教えてください。 宿はすっきりとした快適な空間を提供し、リラックスできる場所であり、スタッフの親切な応対と広い駐車場も便利さを感じることができます。 寝具やタオルは汚れなくきれいで、トイレも清潔に管理されています。 宿泊先をお探しの方には、お値段に比べて満足のいく選択になると思います。 しかし、禁煙室にも少し臭いことがありますし、全般的には清潔感がない場合があります。 建物は古いですが、低価格で利用できる宿です。 1 日の宿泊が必要な場合は、この宿泊施設を考慮してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "春川アビションは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "春川アビションは計32室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには京春線南春川駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "アビションではどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "アビションでは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "春川アビションの客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "春川アビションは清潔で快適な客室でお客様を迎えており、恩に報いる態度でお客様に接しています。"
        },
        {
            "question": "予約の際には何を教えてもらえればいいですか？",
            "answer": "予約の際にはお名前を教えてください。"
        },
        {
            "question": "アビションはどんな雰囲気の宿ですか？",
            "answer": "アビションはすっきりとした快適な空間を提供し、リラックスできる場所であり、スタッフの親切な応対と広い駐車場も便利さを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "寝具やタオルはどのような状態ですか？",
            "answer": "寝具やタオルは汚れなくきれいで、トイレも清潔に管理されています。"
        },
        {
            "question": "アビションはどんな利点がありますか？",
            "answer": "宿泊先をお探しの方には、お値段に比べて満足のいく選択になると思います。"
        },
        {
            "question": "アビションには何か欠点はありますか？",
            "answer": "しかし、禁煙室にも少し臭いことがありますし、全般的には清潔感がない場合があります。"
        },
        {
            "question": "アビションはどのような宿ですか？",
            "answer": "アビションは建物は古いですが、低価格で利用できる宿です。"
        },
        {
            "question": "春川で宿泊する場合、アビションを利用するべきですか？",
            "answer": "1 日の宿泊が必要な場合は、この宿泊施設を考慮してみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 444
    }
}